有冇人記得疾風境界呢套野

係講有兩個細佬坐火車去異世界
之後見到個單眼佬
而個單眼佬係用槍做武器
個單眼佬每次入子彈都會講d好型既台詞
就例如 可以驅散一切黑暗既 光亮金
可以 燃料萬物既 烈火紅

正評
重播一次睇一次
黑色嘅風白色嘅雲
成套嘢好中二

係中二咁型
其實故事主線講咩 點救世界

累積死亡的睡眠鋼鐵之灰，粉碎虛空的爆碎之白

佢係唔係ff系列？ 劇情，主題曲同插曲都好撚正

細個覺得入彈超型

好似係ff 系列黎 我記得入面有隻雀同ff 系列果隻一樣

仲有個紅色嘅霧

果個年代好好睇la

FF點會冇人唔識

佢首op先屈機
植田佳奈